唔該幫推 新手勇武入黎 睇睇班狗新戰術

我唔係冷氣軍師
我哋由各大商場和你sing開始睇，moko為例
和你sing由3點開始，之後4點可以見到已經開始有全blackblock手足嘅出現，我唔反對bb但可唔可以唔係咁大模廝樣咁行黎行去好彩就無便衣狗。

之後大約4點30班狗開始入場first drop之後班狗開始清人。
新手勇武記得班狗一定係上你個層再上頂層掃落黎，入場之前行一轉個商場睇下有咩路走有咩鋪頭最好有U記因為佢哋會落閘又有更衣室。就算要走都唔好跑到上最頂因為遲早捉到你同埋棄gear棄gear Gear無咗可以再買但捉到你就無得再玩。諗清楚點先安全全身而退就算捉到無gear係身都差好遠。

入夜後嘅旺角有大量狗增援，佢哋並都用咗小包抄同大圍捕去捉手足。

班狗嘅行動時間其實真係好多時都整數時間行動，好似西洋菜街咁佢左右一齊夾埋黎你想走都難，
另一樣就好需要街坊哨兵即時通知，當然自己都唔好企係街口同街口中間因為一夾就死硬，最好企街口可以睇曬兩邊 一定要睇路牌因為用大圍捕嘅方式班狗係會不斷push你哋去一個位置再捉曬大家，所以差唔多就好離開個包圍網！唔好再stay係入面。睇報料channel同map 好緊要！！

和你sing最大目的係攬炒商場比壓力商家間接比埋政府。當做到最大目的咪落街行下班狗走就再番去。類似打游擊be water。好似水咁自由流動唔會好似死水咁

入場前你一定要行一次個商場，睇個商場地圖都好有幫助除非你真係好熟，要諗定2-3個逃走路線。街嘅就睇睇地圖記一記附近2條街嘅名唔係睇哨都唔知邊到打邊到

最緊要坦白面對自己嘅能力唔好人做你又做，要知道自已能力去到邊
歡迎理性討論

幫推！！！

推

pish

本來我都認同重返街頭去make noise, 但現實係班狗進化 我地再bb都無咩用
我地都要轉下戰術
一街太多便衣狗同cam

所以依家係好難做到6 7月嘅街頭抗爭相反係要增加佢哋嘅管治成本，你估佢發告票比你無成本？你唔交錢要上庭上到庭原本隻狗亂發告票告唔到嘅，個官會搵條差佬屌柒佢浪費法庭資源叫佢解釋發生咩事。再藍嘅官都會頂唔順

同埋9點左右就好散水啦要玩就朝早12-7呢啲最多人嘅時間玩

唔好再幻想啦佢有咩戰術有咩關係
你地真心覺得我哋同popo 有得打？
仲FF 佢哋應該對手無寸鐵嘅後生仔鬆手啲？

有無咩建議

响呢度已經講咗萬七幾次
根本我唔覺得正面衝突work
由上年中大嗰次講到而家
嗰時冇人理我
估唔到過咗嗰兩次死傷咁慘重啲人都仲唔信

你地覺得啲狗會可憐你地係後生仔手無寸鐵咩？

唔通唔洗知？對方不斷進步但自己就原地踏步，就算唔可以超越佢起碼跟得貼要佢哋再改戰術。過程我哋係學緊嘢可以估計佢哋黎緊會用咩戰術

所以和你sing 商場提早收 成本低又做到嘢

勇武我真係想問你地
請問你地有幾多個頭可以送?
下下有勇冇謀去做野
結果又俾人拉
又俾人告
琴晚at least 又有廿個俾人拉左
對家已經準備緊反勝開香檳啦
手足呢？個個坐十碌8碌出來
你地又點呢？

最原地踏步就係由上年六月到而家仲覺得自己同警察可以正面衝突
根本就冇清醒過
仲有我比你知道佢哋對面有戰術又點樣
響街上面嘅人根本大家三唔識七
又唔係咩小隊
佢有戰術你都冇啦
只不過係睇吓幾時走佬咋嘛

呢個正正係新手勇武要諗嘅嘢 舊勇武已經知自己做到邊就會停同走

當初由不受傷，不被捕，不流血
而家出親都必受傷，必流血，必被捕
到底你地想點呢?

當班狗濫捕但見到嘅係有手足比人拉係有曬gear真係好無奈，所以佢哋需要更多前人嘅指點

讀歷史就係唔想再重蹈覆轍，就算再發生都可以有個更好嘅解決方法。知道班勇武心灰意冷好多都收咗山我又何嘗唔係，但無理由由班新手去送頭都唔提佢哋可以點樣做得更好。打仗兵多係其中一個勝利要素但食腦都好重要

呢個 有用
Push

唔好再推啲後生仔出嚟送死好過啦
你睇吓樓上's replt

就係要教班後生點玩先唔會送死，唔係佢哋一世都唔會識，大家係得到呢到都係因為有勇武犧牲同有人教完識玩先仲可以係到講嘢

點玩都會死
你有冇避彈衣？

木屋小偶 支持你立埸 me too 只係我方真係要改變戰術 每次傷亡慘重太不忍 仲有上面㭍頭是五毛狗 無謂嘥時間

根本對家布袋陣戰術就係專門針對浪漫陣地戰，佢地唔可以比佔中佔旺再出現，係我地未能全面擁有對等/次一級武力前，無可能再現2014既情況！

不顧攬炒掃蕩商場都係同一心態行為。

我地要認真諗下，點樣不戰而屈人之兵，陽謀令到我地無乜損失下搞到佢地破壞藍屍生計！

和理sing係其中一個，地點隨機性、突發、快閃，逼佢地搞到新鴻基、領匯租戶生，
頭一兩次鬧鳩你地示威唱歌，一兩個月後就自自然然叫啲黑狗唔好入去陪我地癲架啦！
商場唔通要毒啞人先比入咩？

商場大家都街坊出街look大大減低咗好似街頭抗爭全bb比人一眼睇中嘅可能性

其實變咗係慢啲 和你sing都慢慢識玩

push, 好實用

手足們要多提意見多研究 讓大家有進步 否則這樣投降放棄 唔甘心

唔會投降!
只係要認清狀況,做得醒目D
尋晚我行既路比記者仲多, 點樣提人布袋包圍緊, 都仲會有一班覺得我散水撚既細路無有怕, 有D甚至得自己4~5個人轉全身上GEAR, 叫佢地小心D,話埋最近既警車位置比佢地都唔醒水我就真係無野講,
有D似係有返去變返身,不過狗來得太快。
包圍左既地方, 我又好難入曬咁多個去提水, 只能期望佢地睇哨台...

希望各位新手勇武平時練習下, 慣性15~20分鐘無聊都望一望TG吶台,再腦內模擬一下狗既位置,
平時一定要清楚執好自己袋, 會比人入既野擺係袋中袋度, 被包圍到走唔到一定就忍痛棄裝, 無計的.
如果搵到靚位棄, 隨時有機會不久之後拎得返(明既就明)

入商場好過係街頭

push

4點已經有哨話防暴入緊moko，但仲有人變裝

無唔信wor
唔work咁有d咩可以做
除咗咩麻包袋咩游擊之外

仲勇乜柒武呀 唔帶腦出黎抗爭
為出而出 完全無目的 咁梗係唔識撤退啦
最重要係咩? 一年都吸收唔到教訓 次次都衰同一樣野

你依類人先最仆街 唔勇武就等於認輸 迫鳩D乜都唔識既人上前線

發覺而家black bloc 先係最突出最易認

D手足商場行過

俾我係便衣狗都跟你先啦大佬

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

都好難做到，但我覺得對比全民勇武打羸啲狗，海外建軍可行性大啲

Pish

咪鳩吹 從來沒有鼓吹任何人 反之反覆勉大家别留守 量力而為 無需嘴炮

從來角色相約 一直在尖 旺

你上庭要時間， 要準備， 會驚同緊張， 贏左無著數， 輸左罰返2千蚊

隻狗，藍官有人工收

首先要搵律師， 律師信都幾百蚊/過千一封，成本最少幾萬
贏左可能申請得部分訴訟費，輸左準備唔見十萬起跳(雙方律師費)

告票上庭係唔會叫「販冰兵」上庭作證的，係要你自己揸證，比證據法官証明你自己唔係犯聚眾令。係證據，唔係口講呀。

係 佢哋無睇點睇手機 講都講唔切就跑曬上去

up

exactly! 同我上面講嘅一模一樣!
根本唔當嗰啲手足係手足
如果你當嗰啲手足係你嘅親人嘅話你根本唔會叫佢咁樣上前線

be water

721

幫推

推啊 理性討論

真係一定要定期check手機

所以最好係附近買啲嘢留收據，時間出入唔好太大1.5-2hrs

係商場都要BB 咁天才就好難幫你啦

我最撚憎果D現場叫人死守既, 極大機會係便衣狗!

班黑警喺彌敦道同港島北嘅戰術操到熟晒, 我地應該要喺戰略層面先令佢疲於奔命⋯⋯

［戰略po] 投名狀之”滿天SING”

尋日佢哋搞緊尖沙咀海港城個邊同朗豪坊真係無人黎moko 佢哋都唔太夠人四圍去

推好實用

推啊

推啊!!! 新手唔明有咩要問 大家都會幫你或者你有咩新睇法

其實旺角果日佢地就訓練緊 全部都係防暴/外區兵 冇旺角環頭嘅狗 練熟地型 backup節奏
PTU X ，PTU Y ，EUKW ，MAR
每條街 轉角都放廿隻兵 加便衣
解決旺角多小路後巷嘅缺點

留意到佢地鍾意一衝兩豬咁嘅陣為一組
一set走 第二set就嚟 防止條街聚人
最強backup QRF就最後嚟 睇吓最快可以幾時到 （睇哨計到大概7分鐘）
再打記者議員濫捕試吓水溫
試吓狗屋handle二百幾人嘅能力
冇反彈嘅話 之後應該都會係咁拉
發夢見佢啲旅遊巴士一早就到 因為旅遊巴士速度慢 容易俾rb阻礙
要早啲到先可以一拉人就上車

仲有水炮一早係ssp standby

係呢個分析都好好,佢一早已經set好曬特別尖沙咀同朗豪坊個邊完咗,佢每條街放啲人都可以防止你聚人

唔著衫出街都make 到noise ga 喎
點解要人送頭先？
送完頭，有曬畫面，選35+，又無promise 又剩，出師真係要有名喎‼️
屋企有冷氣有動森，做咩要搏幫其他人爭取利益？

Push

所以就要轉方法去另類抗爭，要令人唔再鬥黃就要推其他活動出黎轉移視線

我被捕過來人，想分享下被咬流程，等大家知道會面對啲咩。

好撚有用

姐係做鴕鳥？

我係動森快落抗爭算啦。